myprotein 香蕉定奶茶好飲D

之前飲開allmax 不過貪平想試下呢款

奶茶好飲d

係咪真係同茶餐廳嗰啲味差唔多btw 係咪成日既貨過嚟個時袋好易穿

佢隻味唔係港式奶茶而係英式奶茶

個袋穿到仆街

姐係同港式有咩分別小弟好似未飲過
咁穿咗照飲定投訴佢

我之前買細包芝麻味
一飲酸到仆晒街

有時啲2.5kg 都漏氣

Btw 奶茶味正

有咩特別？

好飲囉

巴打我有袋奶茶味 全新未開 買太多，唔介意可以平平地比你

Tg dormont

係唔係似牛奶雪條

冇食過不過係好濃奶味

Myprotein 真係要用奶shake 先入到口

用奶都唔溶嘅

我多數用機攪 用水沖我真係唔掂...要忍住吞

唔好貪平試，會後悔

唔好買奶茶，包2.5kg奶茶味食左成半年都未搞掂，家下出街唔敢飲奶茶

奶茶味 溝啲咖啡粉喺面 搞兩下幾好飲

飲Matcha latte ，無乜蛋白粉味道，抹茶味都幾真

咪撚飲垃圾